呢幾日twitter瘋傳法國示威黑警濫暴 瘋狂毆打示威者

近排法國遊行黑警變本加厲 大量黑警私刑畫面twitter瘋狂forward

社會垃圾不分國界

天下警察一樣黑

撞撚落碌柱真係仆街
天下黑警一樣黑
曾經同個芬蘭人坐飛機傾開警暴問題，佢話佢地國家都係咁

同香港黑警比太小兒科

This one for example

Just look at how the policeman tries to strike the man (trying to save his friend's phone) multiple times in the face with a baton

EU?

佢哋到政府換屆果陣會有後果
香港黑警唔會有

佢地係民主國家有核彈，香港係中共領地冇民兵

Is it a game of Rugby?

Nope...

Just #Macron's police in a wrestling match with lawyers who are trying to enter the court where they usually work to demand the resignation of Macron's Minister of Justice

阻住律師唔比入 痴撚線

球證、球員、觀眾……全部都係佢啲人

cls 對住塊面打

垃圾曱甴不分國界地域

但佢地有number 喎

呢條真係痴撚線

人地民主國家
自然有方法制衡
唔洗你理咁多

黑警：咪話咗係國際標準啦

打唔撚停

人地衰極都可以有軍隊制衡
香港呢?
就算聽日林鄭宣佈3萬隻狗犯法,邊個拉到佢地?

宜家點制衡馬卡龍

依家國家內部矛盾多過國家間嘅戰爭

結果全世界狗隊越黎越軍事化，就算外國嘅前線狗斷估唔會有知識得去邊，俾重武裝佢就令佢自我膨脹，黎緊要睇各國抗爭會唔會更激

但法國有判警察犯法

蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區4

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

普通狗根本唔應該用準軍事化模式既訓練
呢類訓練講求將目標當成有致命能力既敵人咁對付
班狗被洗腦下,就只有眼前阻佢既人=要武力控制既人呢種概念
但對普通狗,點解要訓練到佢地咁敵視平民?

只有小量狗可以接受準軍事化訓練
但呢批狗只限於對渣槍/外國黎既大賊之類先可以出動
唔可以對普通平民
每次出動就要同民意授權代表交代(EG總統議員首席大法官之類)

當然以上所有先要建基於人民可以當家作主,冇民主就要獨立

因為警察出現既原意係做政權工具 唔係保護市民

法國黑警就不嬲都係
法國都無人鍾意差佬

法國一啲有 一啲無 Twitter 入面全都蒙面無no.

芬蘭咁安居樂業都有?

1. 若果只訓練部分人接受準軍事化訓練 容易有青黃不接同過度依賴 浪費所有人員嘅潛在才能 如果有大件事發生時 好容易控制唔到 例如英國只有少量警員接受槍械同軍事化訓練 結果一個恐襲 佢要抽調軍隊
但香港唔可以隨便調動軍隊

2.每次都要民意授權 你覺得人質條命等唔等你？

路西法效應

薪金高 權力大 武器先進 有政府撐腰
一定會腐敗

英國佬引入嘅高薪養「廉」真正目的係維穩 建立忠誠

點解佢地可以唔撚驚

垃圾不分國籍

法國狗都咁垃圾
生係民主國家都淨係識為政權服務

真

英國果陣班黑警仲仆街

對比返香港班黑警都叫做小事好多
天下烏鴉一樣黑

點解佢地都可以咁有恃無恐? 唔驚政府換屆會清算?
定係呢屆政府會繼續做落去
利申唔熟呢d野 唔好意思

Macron見完維尼
啲黑警就學埋維尼啲衰嘢

同香港一撚樣

上面叫到咪做
做得兵都要接受洗腦
以為自己好正義
邊識諗咁多

但法國警應該仲有d人性
幾個月前有新聞話黃背心開始之後
已經有六、七十幾個法國黑警自殺
而家唔知有無多到

馬膠龍好似重有3年 真係有排la(如果頂得住唔落台的話）

所以大家都明2nd amendment 既偉大

好仔唔當差係真的

剛剛想講呢樣野
無人監管 做既野愈踩界 但無後果
自己踩得更加過份

所以一定要有槍權

政府同市民武力差太遠就會咁

獻世派成日串美國槍權問題
試下香港有槍權 佢地仲會唔會日日9up

國際標準不嬲係真

講真 真係唔少國家都咁仆街

不過唔代表香港都應該係咁臭蟲論
同埋通常咁既國家有警暴都好,好快政權都會被推翻
當然人地通常伴隨住 大量示威者死亡啦

比起poly警棍狂扑腳算小兒科 佢都係手姐

1.青黃不接係管理問題,你唔請人都冇計
同埋你講既英國抽調軍隊
咪就係正正我講既"對渣槍/外國黎既大賊之類先可以出動"
普通平民最多咪掉石掉汽油彈
你普通警察都用軍事化模式訓練,當晒佢地係渣槍搏命既恐怖份子咁打
根本就係當隻貓係老虎咁對代

仲有咩叫浪費所有人員既才能?唔明你講咩

2.係我講得衰,我指事後,事前當然冇可能拎approval啦

兩邊都唔理智,不過人有時就係唔理智嫁啦
一係佢覺得洗濕左個頭 或者係咪都要完

我唔知到呢一刻民意有幾唔支持 法國示威者
但政黨黎講唔換人 唔係講緊一兩次冇人投咁簡單
好似國民黨白色恐怖時期係講緊 到依家後生仔都唔會相信佢地
長遠黎講係幾不智,當然佢地可能諗唔理以後,諗左聽日解決左先啦

我好肯定
香港人唔可全民反抗
班警甴以後每一次行動只會更暴力
一定要還以顏色

見香港班狗打得咁過癮又無後果

跟住做

差佬無一個不黑的

不過比起香港班仆街，算就住啦。

向鬼國取經？

黑警死全家

黑警無分國界

美國勇武派幾條友做低十幾個差佬 好撚勁

好似美帝咁國防部部長+警察部長係由文人或外邊委任。唔係由內部升職令軍權+警權坐大。所有軍隊+警隊調動要由總統+國會+部長同時簽署法令批准才可。因國會議員由民眾選出有民意代表可制衡權力傾斜。否則好似依家香港咁俾柒婆+PK 操控。同時用撥款嚟控制軍隊+警隊。若軍隊+警隊違法行動會即扣減薪俸+撥款+資源等。

關你撚事咩三毛

全球警察都係收返個類人，爛泥扶不上牆

英國都係攪左好多屎出黎先俾人整頓返正常，但過返咁上下時間都注定會垃圾返

唯一解辦法，好似美國咁，開放人人都拎番槍，自己保衛自地方!!

天下狗察一樣黑
但人哋始終有制度可以制衡到...
香港就...

ACAB 1312

想知法國政府最後會點

會唔會過左就8個月 都沒一個警察受罰

或者會成立一個獨立檢討委員會

人地示威學完香港新模式,你估差佬唔會學習香港反恐咩

天下既人性都一樣

如果香港人可以合法擁有槍械彈藥係幾咁好！

香港黑警變態啲、重火力啲

612黑警咁

法國人有搞革命dna

唔見reddit有既？

香港十幾粒實彈
法國警帶唔帶實彈槍

黑警只可以當狗咁養

人地黑警係會比人拉, 點同

警察真係邊度都一撚樣

法國同中共有合作，學晒中共啲衰嘢。

法國好似都係得極少數黑警因黃背心示威被追究，個位數字

有警察定左罪架, 睇下新聞啦, 9UP

搵#Greve9janvier

之前法國消防遊行要求加薪
黑警當佢地黃背心咁打

HKRP 不愧係將暴力執法輸出全世界

法國會捉警察
香港唔會

冇得同香港比

根本要槍械合法化去制衡

可以留意下後續發展係點,但係我估法國黑警會被清算,如果我睇錯歡迎binc

法國狗有槍既話比人搶左十世啦

同香港冇得比

上網睇比人打果個仲要係女FA黎

同埋想講之前法國已經有差佬比人私鳥

一家大細行街 個差佬老公比人當住老婆仔女面捅死

緩刑

全世界警察connect

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

起碼法國可以民選總理先，選擇權係人民手中
相反香港 永遠都追究唔到

法國佬收左中國錢，將香港黑警行為國際化

twitter夠人 . 係連登圍爐就夠啦

打腳算係咁。如果係香港打到成頭血啦

比香港d狗冇得比喎，輸幾條街

勇武派出征法國

天下賓周一樣黑
香港法國既垃圾人職業都係咁

天下警狗一樣黑

法國係浪漫啲

算啦 有心豁出去玩暗殺 埋伏已經大把嘢玩 唔夠膽就係唔夠膽
依家開槍權俾你咪又係無人夠膽開槍

利申 講緊打機

天下黑警一樣黑

咪踩低香港班勇武 手足不知幾撚勁

你真係唔識架喎
美國有18000多隊嘅警察部隊
由聯邦政府嘅FBI , US Marshals , DEA , homeland security,
到每個州都有州警
到每個市有市警
每個County 有Sheriff
山卡啦地方有治安官
每個警務部門都互不干涉，獨立運作
甚至會互相調查
邊撚到有警察部長呢個位

法國人可以再推翻政府再將黑警送上斷頭台

At least they have Hague

緩刑，同埋可以繼續當差，即係冇撚用

擁有武器+權力就會變成咁

問問題 都係9up ?

香港公安輸出警暴

睇下人民夠唔夠惡嘅啫

EU

一定冇而家果班咁仆街

樓主一邊睇tvb 一邊鬧黑警

借位, 快手呀, 仲差3萬2...

古代就武官作亂，所以軍權比分散哂。
而家就警權過大，仲收到當權者包庇，狼狽為奸
仲要對付既係武力不對等既平民。

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

當年倫敦恐襲點解會死傷咁多人 其中一個原因係當區有武裝受過反恐訓練嘅警察唔多 現場普通警員無裝備同唔識應對 所以後來要借調軍隊幫手 因為成個倫敦大部分都係普通警察 如果所有警員接受過基本反恐同半軍事化訓練 傷亡可以減輕

如果你睇北愛同LA riot 都係從掟下石仔汽油彈開始 去到後期攻佔警方軍火庫 成件事發展得好快 個武力程度連SWAT 都搞唔掂 要call 國民警衛軍實施戒嚴 但香港無得隨便call 解放軍 所以好傾向培養內部武裝力量

BTW PTU EU 屬半軍事化 SDU CTRU ASU 屬準軍事化

法警用埋sting grenade 有人被炸斷手

香港警甴表示：全世界都係咁！

法國狗開始蒙面？有冇number？

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

天下黑警一樣黑，香港黑到number都冇

Push

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

問題係好多時呢班人係民主社會做完仆街野會受到制裁
香港就

美帝：國家資助恐怖分子=聖城旅，之後攞正牌地獄火放題/忍者飛彈免治人肉。拉都唔使拉

善用起底功能

BTW，香港咁耐以黎其實有冇出現過所謂既恐怖襲擊
好好奇點解會同歐洲比
畢竟歐洲處既位置，所面對既地緣政治同香港同亞洲真係有點不同

有樓上既人話無
不過都係果句
法警無並代表香港黑差都要跟住無

當我地有槍權時佢地可能係著哂防彈裝開幕機槍掃一輪先...

呢啲野不嬲都係一個地方無做 就係違反國際通例 好多地方⼀齊無做就會變合理合規

屌死黑警
但香港面對既唔止係警暴問題
而係軍政府
警暴好多外國地方都有發生緊
香港面對緊既問題
係比中共侵食緊自由
黑警係中共用黎消滅香港人既tools
法國既會有後果
香港只有不斷包庇

地緣政治隨時都變緊 無人估到未來中國會唔會派兵打jihad 宜家新彊嗰面都打緊東突厥 如果佢要玩 香港會係恐襲首選

我哋點可以放棄

法國搞年幾先咁？

用未知不可知做基礎去肯定港警需要全部甚至大部份受準軍事化訓練又算唔算係訴諸無知既一種呢
當然我唔否定將來地緣政治會變，但最起碼過去140年既歸納結果係香港未處於一個恐襲高危城市到需要全部港警需要受準軍事化訓練
你所講既東突等西北部激進民運份子目標亦係對準政府，以往恐襲數目雖少，但又係多數以北京天安門等國家象徵意義較大既地方為主排都未排到香港
重新一次先，香港身為國際都市係需要有如機場特警等既準軍事化部隊以應付不時之需
但係唔係所有港警都需要受準軍事化訓練，目前黎講睇唔出

「不嬲」何解乜全世界既差佬有一條咁既不成文密例互通？
從來對就係對，錯就係錯，違例就係違例
口講法治要人守法，自己唔需要守
按照你邏輯，好多地方抗爭都有掟汽油彈掟煙花傷害差佬
咁係唔係代表咁做就係合理合規

其實係一樣
武力加權力就係好恐怖既一樣野

現實與理想 理想係一黑一白 但現實係仲有灰同埋黑可變白 白都可變返黑 人類嘅文明史一直都係圍住黑白之爭 講得唔好聽 呢一剎那殺人係錯 但全世界都推廣殺人無罪無錯時 殺人就會變正確 只要夠多人信 歪理都會變真理

據我所知 得飛虎隊CTRU同機場特警係準軍事化部隊 PTU EU只係半軍事化 呢個制度好處係即時大量投放前線維持政權穩定同平息外部威脅

香港冇人比人拉呀!!!

推

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

佢地有無number?

好大機會搞返場法國大革命, 審判馬卡龍

係法國，呢個黑警會坐監。

係香港，呢個黑警會升職。

同樣地 可以渣沖鋒槍攻宿舍

咪撚戇鳩啦 香港皇家警察有政治部
拉入白屋打撚到你仆街
係英治時代人人都安居樂業先無人理

全世界黑警都係一樣黑架啦
好耐以前已經有人做過實驗

權力使人腐敗

文官可以受武官挾持

你當以前成英治既警隊個個都係陶輝
間唔時有幾個呀差 其餘班華人就淨係賭錢同收陀地
就唔會講得出

點解喺Reddit 完全睇唔到呢啲新聞

狗權過大
不受節制
對市民當對犯
當制度控制唔到痴線狗
民權要加大
就係公民擁槍權，自衛權

Hkp轉型民警軍警混合始自67暴動，包括成日講既公安條例惡法都係。英國始終係外來政權，加上北面有共產政權威脅，所以經過67暴動之後一直留有依套鎮壓手段，直到1997年

過渡97既時侯其實有討論過要廢除，但經過左84年聯合聲明，已經落實左將會送香港俾中共，中共見會咁好用當然唔會放棄，港英政府又hea做，最終咪2014開始咪大派用場囉

我覺得問題係 人地可以告返警察轉頭 同埋如果歐美濫捕 隨時要賠成億

強姦殺人 係狗屋扔人落街有冇做到？